黑白型女捧盃！潘頓造唔到磅 安仔接手超級馬輕勝

拉頭馬的一般都很突出